有無人覺得 「妹下妹下」好傳神

你話啲阿婆喺公園hea係唔明
但你話啲阿婆喺公園度妹下妹下就成個畫面出晒嚟

妹下妹下姐係點,可唔可以具體啲

合埋個口講妹下妹下

應該頒個粵語文化獎比個發明妺下妹下嗰位巴打！ 有冇人可以搵到最先講依個term嘅巴打

樓豬62碎夠唔夠妹？

咪JER住

我